### Задача:
Ваша задача — написать функцию, которая возвращает сумму следующих рядов до n-го члена (параметра).

Series: 1 + 1/4 + 1/7 + 1/10 + 1/13 + 1/16 +...
### Правила:
Вам нужно округлить ответ до 2 знаков после запятой и вернуть его как строку.

Если заданное значение равно 0, оно должно вернуть 0,00.

В качестве аргументов вам будут предоставлены только натуральные числа.

### Примеры: (Ввод --> Вывод)  
1 --> 1 --> "1.00"  
2 --> 1 + 1/4 --> "1.25"  
5 --> 1 + 1/4 + 1/7 + 1/10 + 1/13 --> "1.57"  
